點解同唔到認定咗嘅人一生一世

其實任何其他外在因素我都唔介意
我最介意係你唔要我

或者人地無認定同你一生一世 留啲尊嚴比自己 可能一生一世就係下一個呢

我愛你